有冇巴打痴身過自己女朋友

係咪啱啱一齊先會咁

冇...？

有 自己太痴
但條女太唔痴身
最後分左

點解分左
女朋友好好我唔想同佢散
但係同佢一齊唔知點解有種感覺覺得會好快散
我長期都好冇安全感

係咪覺得佢唔太在意你
有冇你都冇所謂？

我都係喎巴打，你有咩問題？

佢有講過話需要我嘅
但係我嘅感覺係唔差我一個

聽過幾個女仔朋友話自己條仔太癡身好撚煩
最後有個因為咁分左手
有個話好攰直頭唔想見到條仔
自己諗下啦

成日已讀我d message
但係出街相處又冇咩問題
係我成日唔知佢會去左邊 自己會擔心
同佢講過都係咁 仲有呢排佢個ex 有搵返佢
有d擔心

我都盡量禁住自己嫁啦

只能夠講啲垃圾港女don’t deserve it
搵過個啦
唔識珍惜你就唔好怪你絕情

但你係咪真係msg得佢太密先？好難全日都msg，多數覆個emoji打完場，佢去邊見咩人都唔會同你講？我覺得拍得拖同ex保持返適當距離係應該嘅，就算真係無嘢都要顧下另一半感受

我都係一個鐘到兩個鐘先msg一次
就算我打字問佢野佢都唔理我
佢去左邊我都唔知 上次話去搵朋友之後比我發現左佢去搵ex

吓。。。佢為咗搵ex而講大話真係好衰喎，不過keep住msg都好厭，我自已反而唔太好msg而係成日想約佢出嚟見，btw單係佢唔想畀你知佢同ex出嚟已經feel到好似好大獲下

咁就你女朋友問題啦 有現任仲揾ex大忌黎 仲要講大話
ex係fb揾下我 我都屌走左 廢事男友唔開心
而且你一兩個鐘先揾一次 其實唔叫癡身 你女朋友咁都唔理你。睇黎佢冇放你係心囉

唉 好傷心
唔愛我做咩又要同我一齊
唔知自己係咩

已讀我之後又係第二度覆其他人
已經心灰

Same

你有無同佢傾過呢個問題，佢點應你

算啦 你巳經輸左比佢個ex

而家準備同佢講 諗住講唔掂就分手
上次我個ex搵返我我hea覆佢
佢都嬲我 我就冇再理個ex
而家佢唔理我去理D仔

有帽唔怕戴

多口問句，一齊幾耐，啪咗未

兩個星期 啪左幾次

屌咁搵過個都得啦感情咁淺薄